點解劉德華咁易分到硝酸鉀同鎂？

咁硝酸鉀又係咩色？

你中學冇讀過咩

KNO3 結晶係白色粉末

硝酸鉀會凝固
鉀唔會
所以劉德華先會咁嬲
利申，佢鬧人嗰陣我在場

魚子醬黎架on9

高雄呀

貢架咪麼麼

美金

唔知阿 唔想知阿

廚房岀咗事

收埋個磅佢！一人一罐！

你係舅父？

我係佢外甥

幾時賠返隻手比我大伯
佢做海關

外甥又點樣啊

李世民殺幾多兄弟呀

我著左草好耐，到而家佢地都搵我唔到

執唔番咩？

我係阿力